Mevr.
Bingley zag dit allemaal hetzelfde; en, in de onvoorzichtigheid van woede, nam de eerste gelegenheid om te zeggen, met spottend beleefdheid: "Pray, Miss Eliza, zijn niet de ---- shire Militia verwijderd van Meryton?
Ze moeten een groot verlies zijn voor _your_ family. "
In Darcy's aanwezigheid durfde ze de naam Wickham niet te noemen; maar Elizabeth onmiddellijk begreep dat hij de hoofdrol speelde in haar gedachten; en de verschillende herinneringen die met hem verbonden waren, gaven haar een moment van nood; maar zet zich krachtig in om de kwaadwillige aanval af te weren, zij beantwoordde de vraag nu op een aanvaardbare afstandelijke toon.
Terwijl ze sprak, een onwillekeurige blik toonde haar Darcy, met een verhoogde teint, ernstig naar haar kijken en zijn zuster overwinnen verwarring en niet in staat haar ogen op te heffen.
